
                      Buena trama. Bien llevada y acabada. Seguro que las perrerías alrededor de la carreras políticas hacia el poder, que muestra la película, se quedan cortas con la vida real. A disfrutar del espectáculo.
        
            